文宣手足有無高清圖

我想幫手print文宣，
一係size問題，所以a4有白邊，
一係就像素問題，起哂格，
有無人有啲高清圖，
方便整海報

推一下

幫推

有個技巧 唔好直接印圖
開句個Google Doc 啲margin set 0

再直接import 啲圖
如果張圖a4就會prefect fit，唔會有白邊

啲字邊位都會睇到起格

文宣圖
原圖pdf:

FB：阿門
IG ： pieceofpaper_pq